=========
Khách sạn Grand: 'Nơi mùa hè của nước Mỹ' trên Đảo Mackinac
=========
.. meta::
   :description: Nơi có rất nhiều gia đình đang chơi trò chơi trên bãi cỏ, chụp những bức chân dung trang trọng và đoàn tụ. Bạn có thể chơi bi lắc hoặc bi sắt trong Vườn Trà, hoặc đến sân gôn hay sân tennis tuyệt vời.
   :keywords: Mackinac, du lịch Mỹ
   
Khách sạn Grand trên đảo Mackinac ở Michigan là một phần độc đáo của lịch sử Hoa Kỳ. Mở cửa vào năm 1887 như một nơi nghỉ dưỡng mùa hè cao cấp, nơi nghỉ này nổi tiếng là nơi tiếp đón các tổng thống và quay những bộ phim mang tính biểu tượng như “Somewhere in Time” (1980), với sự tham gia của Christopher Reeve, Jane Seymour và Christopher Plummer.

Nó cũng được cho là có hiên trước dài nhất thế giới, nơi chứa một bàn cờ có kích thước như người thật. Bạn sẽ không khỏi thích thú khi khám phá khách sạn xinh đẹp thời Victoria này, được công nhận là Di tích Lịch sử Quốc gia vào năm 1989.

*********
Một sự chào đón và trải nghiệm tuyệt vời
*********

Tôi đến chỗ nghỉ bằng ngựa và xe ngựa để được chào đón bởi các nhân viên thân thiện trong trang phục chỉnh tề ở cầu thang lớn. Cuộc hành trình qua hòn đảo chuẩn bị cho bạn cảm giác Thế giới Cũ của nó, và sau đó Grand Hotel xuất hiện trong tầm mắt. Ấn tượng, to lớn và quyến rũ về mọi mặt, nó đã lọt vào danh sách Khách sạn Tốt nhất Thế giới của Travel and Leisure.

Một tuyên bố đặc biệt để nổi tiếng là mỗi phòng trong số 390 phòng đều được trang trí theo phong cách riêng - không có hai phòng nào giống nhau - và nhiều phòng trong số đó là phòng theo chủ đề, chẳng hạn như Jacqueline Kennedy Suite.

Mặc dù trang trọng trong thiết kế của họ, nhưng các phòng đều rất thoải mái. Phòng của tôi có tầm nhìn ra ban công tuyệt đẹp khắp nơi và được trang trí theo phong cách Victoria tuyệt đẹp với mọi tiện nghi và tiện nghi hiện đại có sẵn.

.. image:: image/Grand-Hotel-Mackinac.jpg
  :width: 650
  :alt: Khám phá và trải nghiệm Grand Hotel Mackinac

*********
Các chuyến thăm và sự kiện lịch sử
*********

Bạn có thể thấy các bức ảnh và các kỷ vật khác trong toàn bộ tài sản chia sẻ những câu chuyện và lịch sử về nhiều du khách nổi tiếng của khách sạn, một danh sách ấn tượng bao gồm năm tổng thống Hoa Kỳ.

Một bộ phim tuyệt vời khác, “This Time for Keeps”, với sự tham gia của Esther Williams, được quay tại khách sạn Grand vào năm 1947. Hồ bơi hình con rắn tuyệt đẹp trong khuôn viên được đặt theo tên của nữ diễn viên chính nổi tiếng.

*********
Hoạt động trên tài sản
*********

Một điểm nổi bật của Grand Hotel là cảm giác thú vị khi trải nghiệm rất nhiều hoạt động nhàn nhã. Tôi đã có một chuyến đi dạo tuyệt đẹp qua những khu vườn tươi tốt và đầy màu sắc

Nơi có rất nhiều gia đình đang chơi trò chơi trên bãi cỏ, chụp những bức chân dung trang trọng và đoàn tụ. Bạn có thể chơi bi lắc hoặc bi sắt trong Vườn Trà, hoặc đến sân gôn hay sân tennis tuyệt vời.

.. image:: image/kham-pha-Grand-Hotel-Mackinac.jpg
  :width: 650
  :alt: Du lịch Grand Hotel Mackinac

*********
Tiệc trưa hoành tráng, trà chiều và hơn thế nữa
*********

Tôi rất ấn tượng bởi lối trang trí sang trọng của phòng ăn trang trọng. Tiệc tự chọn bữa trưa có một loạt các món ăn truyền thống được yêu thích. Tôi rất thích thú khi thưởng thức hàu sống, cá hồi tẩm bột, thịt quay và nhiều món tráng miệng và món tráng miệng dành cho người sành ăn, chỉ cần đề cập đến một vài món trong thực đơn. Nó đặc biệt tươi và là một bữa tiệc cho đôi mắt.

Hãy chắc chắn uống trà chiều của bạn tại phòng khách của khách sạn để thưởng thức một số món tráng miệng và rượu. Tôi thực sự rất thích buổi biểu diễn nhạc thính phòng trực tiếp và nghệ thuật thưởng trà luôn là một trải nghiệm thú vị. Nó đã được phục vụ tại Grand Hotel trong hơn 125 năm.

Khách sạn có truyền thống tôn trọng quy định về trang phục sau 6:30 chiều; quý ông phải mặc áo khoác và thắt cà vạt, còn quý bà mặc váy hoặc quần dài. Đây là cơ hội tuyệt vời để bạn ăn mặc đẹp nhất và tận hưởng trải nghiệm bữa tối trang trọng.

Với bữa tối 5 món và dàn nhạc sống cho bầu không khí và khiêu vũ, đây là một buổi tối hoàn hảo cho các gia đình hoặc cho một lễ kỷ niệm lãng mạn. Hãy chắc chắn ghé thăm Grand Hotel trong thời gian bạn ở Đảo Mackinac. Đó là một tài sản ngoạn mục sẽ gây ấn tượng và khơi gợi sự lãng mạn trong bạn.